{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014810",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 아름다운펜션"
    },
    "text": "当ジャンホ美しいペンションは2016年に新築されたペンションで、清潔で快適な休息を提供します。 位置は美しい長湖海辺の入口にあり、夏のバカンスに最適な場所です。 周辺の旅行先への移動も便利です。 お知らせですと、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は本当にきれいで親切な社長のホステが目立ち、設備が整っており、ベッドと布団がふわふわで暖かく、洗面用具も充実に用意されていてゆっくり休むことができるそうです。 アクセスも便利で、ただシャワーの水圧やヘッドの改善は必要だという意見があります。 ペンション内の無線Wi-Fiが利用でき、バーベキュー場やバーベキュー用品のレンタルも可能です。 周辺にコンビニエンスストアがあり、駐車場も完備されています。 周辺には長湖漁村体験村、海洋レールバイク、ヨンファ海辺、ヘシンダン公園など多様な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションはいつ新築されましたか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションは2016年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションは美しい長湖海辺の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションの周辺には長湖漁村体験村、海洋レールバイク、ヨンファ海辺、ヘシンダン公園など多様な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションは清潔で快適な休息を提供するために、設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションの周辺にはコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションの周辺にはコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションで利用できるWi-Fiの有無を教えてください。",
            "answer": "ジャンホ美しいペンション内では無線Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションには駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションのバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションではバーベキュー場があり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションのバーベキュー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションではバーベキュー用品のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャンホ美しいペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ジャンホ美しいペンションの社長は親切な方で、訪問者のレビューでも評判が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 481
    }
}